<p>Вам будет предложен небольшой текст. Необходимо устроиться поудобнее, расслабиться, и прочитать текст. Читать вы должны в своем обычном темпе, не торопясь, стараясь как можно лучше понять и запомнить о чем идет речь.</p>
<p>После прочтения вам будут предложены несколько вопросов с вариантами ответов, для проверки степени усвоения. Будьте внимательны, так как результат упражнения засчитывается только при правильном ответе на большинство вопросов.</p>
<p>Мы рекомендуем проходить это упражнение не чаще одного раза в сутки, более частое прохождение снижает объективность результатов.</p>